[唔輪得]老老實實 不如畀林鄭回覆嘅限期定響.....

唔講咁多，有二百萬人係出嚟遊行的而且確係好威，四分之一個城市，無衝突、會路畀救護車.....

但係你直係覺得已經贏咗？我答你：一定唔係，仲要輸緊！

林鄭噚晚篇聲明完全冇講過民陣嘅五大訴求
1. 撤回《逃犯（修訂）修例草案》
2. 撤回 6.12 暴動嘅定性
3. 釋放所有抗爭者
4. 回應 6.15 烈士以死明志嘅事件
5. 徹查、追究警方濫用暴力

講民意，冇錯我哋贏緊，係咪應該唔好畀佢停，用民意去要求政府回應？畢竟每個禮拜日遊行都唔係辦法。

既然要用民意，就應該趁佢未熄之前去 set deadline, 要政府回應啦，唔係又變傘運一味拖，拖到傘運以失敗告終。

23/6? 遊行完嘅一個禮拜夠唔夠？響度集思廣益一下？

623台灣都有反紅媒體遊行

有人話今日晏晝三點。

但23/6係咪又好似尋日咁剩係行先？

不如星期三中午十二點前
唔好再拖